點追一個唔係成日上whatsapp 既女仔

如題
大定grad 左各有各番工
間唔中出黎食下飯有傾有講有笑
但佢whatsapp 都唔多上
求教

人地果部公司電話黎嫁 梗係唔撚上啦on9

唔係成日唔上 係唔想覆你姐

我有八掛下點解咁耐冇上
佢有last login 又真係冇上

其實社交正常既都唔會係咁囉
你諗下個女仔性格點仲好啦

約出黎食飯都正常 唯獨whatsapp🙈

問下佢囉

咁有啲人鍾意face2face
唔係個個都鍾意係咁whatsapp既 而家其實好多人都唔鍾意拎部電話傾計，只係用嚟約時間食飯見朋友咁

依家d小朋友除左whatsapp唔識媾通?

咁我除左約食飯仲有冇咩活動可以搞🙈大家閒日都要番工
星期6日佢又好多時陪fd/屋企人

唔係成日上whatsapp都唔出奇
真係唔係個個鐘意send msg
我有時有msg 如果唔重要都唔會開

又係你